前有線中國組出片 咁大件事無人講

冇人講咪你講囉

Push

推

支持！

瞓醒覺睇

推!!!

走街講wo

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

我愛眾新聞！

我就係要呢啲

睇完課金啦屌

加拿大原住民好多到而加都未有潔淨水飲。。
已發展國家窩。。

課金課金課金課金課金課金

真·有線中國組，一定要支持！

正呀

外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲。

我見無人講，我講唔得？
唔講得加拿大？ 係咪一定要開新post?

再推下

日日追

人哋又冇話自己全面脫貧
係你隻雜種攞出嚟打飛機咋嘛

將窮既定義拉低，所有人都可脫貧。

仲要話全國食水安全得到保障

有幾大件事

我決定

推

push

高汁野
推一推先

好正！！點解只得唔夠2萬view

幫手share

幫手推下先！！！

唔好講大陸啦
香港都鉛水啦

Puhs

個重點唔係有冇人講，係點解要講你嗰句咪就係臭蟲論典範囉

721831101111

推呀

請課金支持良心傳媒

每月都係$100

up

推一波

睇到扯左

Pish

推呀！

七孔流血還七孔流血
死還死

Push!

王寶熒 粉絲

隔山打牛

推支持眾新聞中國組

又有得睇蘇維愷
PUSH

王寶熒

推 高質

內容高汁，幾好

人手置頂

z

習狗你呃人

你啲傻系，成日轉移視線，但係唔得呀柒頭 中國有問題就係有問題，搬埋其他國家唔代表淡化/解決到本身的問題

正正

啱啱見到呢個post先知

高汁野 大家快啲去睇

我地中国人心中富有呀屌你个閪！成班反中乱港死黄尸！

G持

得6.56萬 位訂閱者
有冇搞錯

支持

假新聞 特登污染食水再做新聞

包脫貧芝麻，無包飲水～

翠

睇左，高汁，正皮中国組

幫推

連美帝都有成200萬人無乾淨水飲。。真係陰公。。

個重點在於習總話中國已經脫貧啫
聲大大咁

高質

已followed

一早課左

翁維愷

不能只有我看到

大力一推

支那人有黨就心中富有

美國有話自己全國無晒窮人？

On nine 仔 唔睇哂d字

你都係飲雜種柯出嚟督尿啫
慘過歐美窮撚

眾新聞

推呀

我已課金$100每月

一齊課啦

課金課金課金！

一齊cls

CLS

今晚最尾個故仔勁好笑

日日出新片 正啊

可以連埋蘋果930一齊睇㖭

蘋果d views少左好多

唔知點解有曾美華報新聞嗰陣，有舊時睇有線九點新聞嘅feel

其實連埋一齊應該可以多咗

即而家裏眾新聞同埋蘋果將九點鐘變成youtube睇新聞黃金時段